其實因美國人權法通過對我哋有咩好處

暫時未有詳細，真係得兇鳩高官呢個用途，但佢原意都係咁

可能最得返咁樣先可以制裁poop